女神歐鎧淳引體上升曬強勁背肌 嚇親網友：我一下都做唔到

歐鎧淳（Stephanie）眾所周知是一名游泳健將，經常都可以在IG見到她練水，但是除了游泳厲害，Stephanie也一直學習不少運動，例如瑜伽、跑步、鋼管舞等，而做健身方面一直也沒有停止過。

有做健身的朋友都知道女生要做引體上升是一件很困難的事，而今天（3日）Stephanie在IG發布了一條在做引體上升的影片，影片Stephanie做得相輕鬆，更露出強勁的背肌，做了很正宗的手伸直再上升，足足做了有5下才落地，不少網友看見大讚厲害，「我估我一下都做唔到」、「好FIT」、「好壯」

可惜比個TB用假鳩屌

可能只係磨豆腐咋

唔會啦
TB一直好想做男人

練到背咁勁 但點解前面咁平
係咪由細著緊身衫搞到發育唔到

游水好難大波⋯
動力學

游水就係要平先游得快

都算有波路啦

肌肉咁磅會唔會好難先插得入

游水係咁==
日日5000再占好難唔fit

而家女神嘅門檻真係低

猿人界女神

GAY婆

轉gay

的確無得忽視佢體育界所付出的努力

運動員要長期高密度訓練 持平都不進則退
人會老

但仍然可以係世界舞台 就算有無獎拎都好
係要尊重呢份努力

Big chicken

Jed

其實點解咁大隻冇波都係女神？

又貼依件藍屍人妖怪TB

肌肉？？

想用佢背肌夾住出火

細細個已經比窄身比賽泳衣窄住五六個鐘一日，想大都難

唔明啲女鍾意女人但係又要個女人似男人，點解唔直接鍾意男人

當你明嗰陣就證明你已經變咗gay

問吓鍾培生

Gay test pass💯

奶腹肌

何詩蓓好佢好多，何詩蓓先係真香港人

可以抱起條仔掛股

但佢尊重黑箱作業

Gay既男人先唔會鐘意似女人既男人
通常鐘意呢類都係bi/直

有幾可惜？

G

如果佢對波大啲就真係完美

分唔到背泳定自由式

鍾意運動型既女仔佢算係咁

操到變咗胸肌啦

無波既女人，真係好撚恐怖

Tb界女神

調返轉

大波游水好難游得掂。

好似籃球撚一樣，打波唔會高，只係高佬打波有優勢。

係咪個個成日把口提住女權女權，細路女大肚婆比黑警推打就唔見人個個？

基婆有乜資格做女神？

其實呢d gym房大把

冇波俾我都唔要啦 我波都大過距

好撚樣衰啊捐返入老母閪

以前返part time試過叫啲tb做先生，佢哋會嬲

有背肌冇波亦是枉然

正解

有閪 = 女神

倖存者偏差

都唔知點解會有人一下都做唔到

作故佬個鳩個都女神，邊個認？
冇殳就咪撚起，咪平凡人一個

清驗驗眼穩陣

果時同啲智障拍廣告時唔係同一個人

藍屍嚟屌佢老母

唔撚係呀！咁佢哋唔會同性結婚咩？

瘦到波仔都凹晒 陰公

師兄你波路嘅定義都幾寬鬆

覺唔覺佢個樣好似孔慶祥

騎馬都係。矮輕有優勢

藍定黃先🤔

連登仔最愛種身型

呢種身型

連登最鐘意高妹

咁點解方力申jer大又游得快

佢呢種運動員身型body fat比例一定好低
操到咁對波d脂肪一早流失晒啦

Me too

女人操到又黑又瘦 邊好睇？

淨係想屌佢

大部分連仔啲肌肉都唔夠佢多

唔係靠課金咩？

拉

男神

哩d廣告係咪泳會幫佢搵返黎？

abby

正解
成日比人問生咁高係咪成日打波

咁撚樣都女神

正如 J 大都游唔得快，有水阻

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

好柒核突

食屎啦，條仆街！
請用不推文

大隻過好多連登毒撚

想屌

佢自己都成個男人咁

琴日先睇完呢幅圖

清搞開基？

bulk 撚到

功能組別you know?

成個山東婆

亞運銀牌都攞過啦 無獎拎

一下都做唔到？個網友食屎架？

收到

後邊仲大過前邊

想做男人就變左性啦

好難捉摸，到底叫佢男定女

個pat幾大

天生大波就點都會大波既

呢啲女屌到佢呻吟先有征服感

磨豆腐同屌西邊樣爽d?

練到都無波咁滯

中意呢種波？

佢大過鄭秀文

咁男人碌撚正常都大過太監

佢引體上升成功
我下體上升失敗

關我撚事？

我有朋友得3cm...

運動員先做得嗰5下就收一收皮啦

游水操背有幫助，操胸for增加阻力？

識轉，幫助推進

所以咪好多連登仔攻擊佢

調轉唸，天生大波嘅人游水無優勢，咁咪見唔到佢呢啲級數嘅係大波lol

邊撚度女神？收皮啦佢

呢幾日呢個po同不相關po請用不推文回覆，關注番47港人事件

完全正常

1D都唔撚正

好 一於聽你話

唔識欣賞

一拳可以打死9成連登仔

宜家連女都可以一拳一件連登仔。

個人覺得佢係幾好

無波，不了

無話佢唔好
但未到女神囉

背同前面有乜撚關係？

佢係女戰神

好撚正

唔知係咪我問題呢
我識好幾個朋友操游水操三鐵但係有C以上

個標題係引體上升
入到嚟有一半相係胸圍底褲
大家睇清楚香港嘅所謂運動員

依張圖咩意思

唔排除有人鐘意背肌多過胸既

講緊競技職業級，你朋友係咪先？
好似打籃球咁，大把人170以下打波，但nba170以下打到波既，十隻手指數得晒
Btw,圖定老母？

奪命鉸剪腳喎

表情撚

但係就無人鍾意你

奪命鉸剪腳 失常漢鉗女途人

聽講佢食開激素

好撚男人

邊到大
肌都見唔到
唔通現實連登毒撚真係咁廢

男人做唔到10下不如死左佢

仲要冇籮
背面黎膊頭闊下盤窄好似男人咁
可能真係游水運動員會係咁？

唔係話佢唔靚定點
但真係可唔可以係女人都叫女神
叫到個名cheap哂

同意 所以俾咗負皮佢

人哋係大賽級運動員，好撚正常

無做運動 做唔到正手好正常
唔識用背肌度力 + 肌肉太弱
唔操返一排都唔會做到

反手靠手力就應該啊豬啊狗都做到一下半下
除非終極大肥閪

唔好阿豬阿狗都女神啦，好撚核突

張圖同上面有咩關係
我無認真睇

不過，呢張圖講緊二戰好出名既倖存者偏差
背景係講當時美軍想為戰機加強裝甲，應該係邊度加強就可能減低陣亡機會做個統計
圖中係話，果班飛機飛番來時，邊d位中左彈既數據
根據呢幅圖，當時班軍佬就話要加強特別易中彈既位

點知，軍佬請番來果位統計學教授屌鳩佢地
簡單講就係中彈多仲飛得番來，洗L要加強咩
緊係加強圖中無咩受彈既地方啦傻閪
因為咁即係果班飛唔到番來既，就係呢d地方中彈囉

但係出賣隊友

同運動員比體能

😪

.

唔係真係練水d女都冇波的
以前ex係其中一個
AA扮C, D 我係受害者

生存係香港咁耐仲唔明咩？
係話6:4 波都仲有得爭取下 抗爭下
依家1:9 波 你唔表態即係自動斷送運動生涯
根本中國人文化就要歸邊玩關係
唔係可以點 無野撈你養佢？

咁係咪應該留返俾連登毒撚屌？
人地鐘意俾邊個屌關你咩事

生存係香港咁耐仲唔明咩？
係話6:4 波都仲有得爭取下 抗爭下
依家1:9 波 你唔表態即係自動斷送XX生涯
根本中國人文化就要歸邊玩關係
唔係可以點 無野撈你養佢？

百搭

條女越黎越核突

可嘜野惜，咩sexuality都輪唔到你啦。

呢個係前面黎？

呢啲玩BDSM應該好撚柒正

但方力申游水快喎

艾比

黑肉正

好有畫面

依啲先叫游水

暫時係香港見過身型最正嘅都係rosofia lia

一下都做唔到又真係聽落廢左D

心藏入面粒通波仔？

你試下叫連仔做 正宗正手上升

巴打真識食

冇操個背，好多人一下都做唔到

好撚mean

好慘

上面解釋得啱

啲人成日話打籃球會生得高，游水嘅會平胸等。其實係由細到打波打大，但唔高嗰啲一早打唔到籃球。係職業場上見到嗰啲係「幸存者」（冇事嘅飛機），而比較矮嘅人一早已經打唔到職業（出事嘅飛機）

同樣嘅例子仲可以用係好多地方，例如成功學嘅書成日教人要冒險、要努力、要捱苦等，但大把人做曬同樣嘅嘢而唔成功。係因為有其他因素令人失敗而大家係睇唔到

分析失敗比分析成功嘅例子更重要

條jer可以當舵用

咁快又想捧翻個玩權力遊戲嘅人上神台？

佢個TB係乜樣？圖都無張

有閪就可以

連登仔真係好撚恐怖

條女上到床應該係部性愛機器, 任何體位位都難佢唔到

胸肌黎喎

seed pls

突然變左學術台 袋左錢落袋

------------------------------------

Can't agree more，得佢可以話俾班洋腸聽香港都有拉丁籮霸

提出呢項理論嘅Abraham Wald教授從此就做得成大力促進世界運籌學同作業研究發展嘅偉人🇭🇺

Gal Gadot同類？🇮🇱

女人樣，男人身，不了

一路行一路bounce

勁都勁佢幾十條街，真運動員

咁都算勁不過女仔黎講都ok既

呢條友我真係佩服佢
思路好清晰，而且真係做研究幫到世界，唔係入lab 鳩下鳩下

咁撚大隻

所以先會有necessary condition同sufficient condition

江忞懿

big chicken~

思覺老師話呢啲叫大雞

你點知方力申jer大

痴撚線
Fit都要比人品頭評足
呢個po啲友仔真係無撚得救

神？邊度神？睇下？睇下？邊撚度神呀屌你老母

波又冇屎忽又冇得個瘦字都叫fit?